如果雨傘運動嘅代表歌係生日歌...

反送中嘅代表歌一定係sing hallelujah to the lord